唔知你仲記唔記得...落雨天

係十幾年前，逢親落雨行雷要熄電腦